# kazokuManagement
Chương trình quản lý võ sinh của một lớp võ Karate
Đối tượng sử dụng là các huấn luyện viên.

PHASE 1:

Các chức năng chính:
1)Quản lý ghi danh võ sinh
- Nhập thông tin võ sinh và lưu vào data local
- Syn với firebase
- Quẩn lý phần đóng học phí

2)Điểm danh võ sinh
- Đánh dấu và kiểm tra điểm danh võ sinh có đi học
- Thông báo cho phụ huynh khi cần thiết

3)Quản lý phần đăng ký mua đạo cụ học võ


PHASE 2:
/Users/TrungTT/Documents/softs/flutter_sdk/flutter/bin/cache/dart-sdk


